{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156610?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 휴"
    },
    "text": "統営ホテルヒューは禁煙政策を施行しており、全客室で無料Wi-Fiを提供しています。 また、最高級のリネン寝具類でリラックスできるようにしています。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも自動的に追加料金が発生する場合があります。 ホテルの運営によって客室番号及びデザインはランダムに割り当てられ、連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。 ヤノルジャ会員であることを知らせればフロントで便利にサービスを利用できます。 未成年者は制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能で、身分証明書の確認が必要です。 客室内の物品は盗難、毀損、または汚染された場合には損害賠償および洗濯費が請求されます。 夜12時以降は騒音に注意しなければならず、周りの客室にご迷惑にならないようにお互いにご了承とご協力が必要です。 基本客室料金は2人1室基準で設定されており、追加人数につき15,000ウォンの追加料金が発生します。 金曜日、土曜日および祝日の前日は週末料金が適用され、夏、冬シーズンには予約した時間を翌日11時まで利用できます。 貴重品は飼い主に預けてください。ペットは入室できません。破損の際は使用者が責任を負います。 ホテルは清潔で高級感のあるインテリアを備えており、異色のホテルとして知られています。 駐車スペースも確保されています。 周辺には統営の様々な施設があり、車両または徒歩で利用できます。 ホテルの住所は慶尚南道統営市統営海岸路573(茂田洞)です。 レビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成でき、ポイントが貯めます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヒューはどのような禁煙政策を施行していますか？",
            "answer": "ホテルヒューでは、全客室で禁煙政策を施行しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューではどのような無料のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルヒューでは、全客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルヒューの客室料金は、基準人数を超える場合には追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの客室番号及びデザインはどのように決まるのですか？",
            "answer": "ホテルヒューでは、ホテルの運営によって客室番号及びデザインはランダムに割り当てられます。連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はホテルヒューでどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は、ホテルヒューのフロントで便利にサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルヒューでは、未成年者は制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能です。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの客室内の物品に関してどのような規定がありますか？",
            "answer": "ホテルヒューの客室内の物品は、盗難、毀損、または汚染された場合には損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの宿泊者は夜間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ホテルヒューの宿泊者は夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。周りの客室にご迷惑にならないようにお互いにご了承とご協力が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの基本客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルヒューの基本客室料金は2人1室基準で設定されており、追加人数につき15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューでは週末やシーズンに特別な料金が適用されますか？",
            "answer": "ホテルヒューでは、金曜日、土曜日および祝日の前日は週末料金が適用され、夏、冬シーズンには予約した時間を翌日11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ホテルヒューではペットの入室はできません。貴重品は飼い主に預けてください。破損の際は使用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルヒューは清潔で高級感のあるインテリアを備えており、異色のホテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルヒューの周辺には統営の様々な施設があり、車両または徒歩で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヒューの住所は慶尚南道統営市統営海岸路573(茂田洞)です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒューのレビューはどのように作成できますか？",
            "answer": "ホテルヒューのレビューはヤノルジャアプリまたはウェブで作成でき、ポイントが貯められます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 825
    }
}